食鐵板燒有咩要注意

今晚就同朋友去食

不過未食過唔知要點做

塊鐵板每15分鐘要落冰降溫

要燒比個廚師試下味先

料要自帶

冰洗唔洗自備？

我唔識煮嘢食，食死個廚師點算

記得唔好著衫 如果唔咪d衫會吸晒d味

我怕啲油彈到粒lin

會被廚師用豉油顏射

記得帶多套衫去換

每起一道菜都要幫廚師淋桶水落鐵板到

搵人幫你含住咪唔洗驚
p.s 又唔係自助鐵板 等食野咪算lo

宜個一定要 塊鐵板太熱 煎出嚟啲野無咁好食 要淋水reset咗塊鐵板先好比佢繼續燒

最要食埋塊鐵板

睇嚟大家都食開

食完咪要去搵朱咪咪睇牙

BTW 五成熟會唔會好啲

正宗鐵板燒有個講法叫一乾三濕

求教學

ON9
唔能用鐵板隔離班粉膠唔能我攬女鋸和牛~

我條會女詐形的嗎, 比多20皮唔能~~~"JAR JAR 聲"

塊鐵板係跟餐送埋，記得拎走